# Drunk_player 
## Description

Drunk_player est un système de lecture de vidéos qui a trop bu. Il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux, aléatoirement et parfois en transformant l'image.

Drunk_player est composé : 

  - d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base
  - d'un programme graphique (drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran
  - d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier
  
## Dépendances 

	-OpenCV
	-Boost
![test](drunk_player_gui.png)
